法國master 2020

黎緊9月有無人會去法國讀書嫁？

報左學校，等出offer

想問下你報左邊間邊科啊

9月怕唔怕歐洲武漢肺炎疫情未settle好
同埋白人會敵視黃種人

普通公立大學，econ/data science
你呢？

其實我都有d驚 不過我都係決定去左先算啦

我報左essec既finance，你都係paris果邊？

Hec

唔一定

Essec好貴
之前問過讀hec既巴打，佢話借銀行錢要8厘息加住係法國既法國人擔保

哇 咁勁既 我果陣都諗緊報唔報 因為我gpa唔高我驚入唔到曬左application fee跟住我無報

介唔介意講下你bachelor讀邊間咩科？係咪first hon?😂

我覺得essec比起英國d u算平同埋底讀 係啊我見bnp果幾間果d學生promotion都係要8厘 我宜家煩緊點樣揾人擔保😞

唔係first 讀理科 不過唔會take

但你諗下，公立學校係一年3770歐
你gmat幾多？高分可以申請獎學金